\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução de Ingressantes por Tipo de Apoio, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:IngressantesApoio}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Apoio}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019}\footref{consolidasigaa} & \textbf{2020}\footref{consolidasigaa}  \\ \hline
        Auxílio Alimentação Emergencial & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        Auxílio Emergencial & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        Auxílio Moradia & 6 & 8 & 9 & 7 & - & -  \\ \hline
        Auxílio Transporte & 0 & 1 & 1 & 2 & - & -  \\ \hline
        Auxílio Socioeconômico & 9 & 11 & 6 & 3 & - & -  \\ \hline
        Bolsa Alimentação & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        Sem apoio & 131 & 130 & 143 & 181 & - & -  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}\tablefootnote{Os totais referentes às variáveis de apoio podem estar aumentados devido à possibilidade de um estudante receber mais de um tipo de auxílio.}} & 146 & 150 & 159 & 193 & 255 & 240  \\ \hline
        \end{tabular}
\end{table}
